唔係處女又話人臭閪，係處女又嫌人豬閪

你班毒撚，照下鏡望下自己個樣先啦，話人呢樣又嫌人呢樣，又唔知自己乜都唔掂

又一個現實社會比人恰得多
上黎連登串連登仔拎成功感

靚少少既處佢地都冇份食啦